Soubor 1_install.sql instaluje tabulky, je to univerzální počítadlo pro více nezávislých řad dokladů s číslováním v závislosti na roce. Kdyby byla potřebná jen jedna řada dokladů, tak se samozřejmě může vypustit tabulka counter_type

Soubor 2_data.sql to plní daty

Soubor 3_demo.sql Ukazuje demo použítí

Soubor 4_test.sql to otestuje

Stačí to všechno nahrát na DB ve daném pořadí.